原來依家食蛋已經唔再關膽固醇事，咁大家仲會唔會就住就住唔食咁多？

聽講人體既膽固醇只有20%由蛋同其他食物轉化，信唔信
定都係顧忌啲，少吃為妙

信呀，己經證明左好幾年，其實人體入面既膽固醇好多唔係INTAKE返黎
所以食蛋會食埋蛋黃

食蛋為增肌肉 所以不嬲唔食蛋黃 十隻十隻咁食

你本身有事，食得多會加劇

你本身健康，食幾多都冇影響

我做完運動都會食烚蛋
但係冇蛋黃嘅蛋好難食
只食全蛋

我成日都唔捨得掉個蛋黃
蛋黃真係好香

好食

20% 唔代表可以暴食

即係按比例，原本一日唔應該食多過兩隻，依家可以一日十隻？利申鳩計

蛋任食
豬皮 肥牛 炸野 呢d 影響仲大 戒呢d 吧喇

而家每日食一粒